1723 港亞控股 集氣區

依隻應該炒得起

有無貨係手先

冇，近期抽左海底撈，食埋

聽日睇下依隻有冇水位，細細粒，好易炒起

呢隻主要又係散戶鬥接火捧，我自己轉身慢就少掂為妙
聽日睇佢上市咩料先

暗盤收1.68 聽朝震一震班班戶震 大戶收貨再炒上去

當科技股咁炒

睇下食唔食到頭啖湯

有料黎

今日朝早炒呢隻先

屌 好撚假2.5

竟然財經台無人炒呢隻

隻野痴左

9億市值姐，我都2蚊接左